仲係TVB做既記者/主播到底係咩人咩心態

痴撚線 新聞價值何在？

今時今日會入去做既都已經肯定有問題啦

鮑姐心態

釣金龜、等做高官、做明星、等好offer後走人

問下張家灝條仆街

其他台大把記者主播揀，真係唔明大學中學咁鍾意搵CCTVB記者做sharing做乜。對人講對呢行好有堅持，轉頭係咁播毒，教壞人。